金屬氦氣球變鐵路炸彈

舊聞一則，唔好學！

金屬氦氣球玩具隨時變成鐵路炸彈。氦氣球會影響電纜運作，被港鐵列為違禁品，以往港鐵職員發現乘客持氦氣球進入港鐵範圍會即時沒收。但本報發現，近月港鐵職員防備鬆懈，乘客攜帶氦氣球入閘視而不見，鐵路範圍處處見到「鐵路炸彈」。專家警告，如氦氣球飄起觸到鐵路電纜，會引致電力短路，可能會引起小火，導致電力供應系統「跳掣」，引發交通大災難。

地鐵太多人 真心唔推

咪撚整傷自己人
對準政權啦

黨鐵職員
今日你包庇唔交CCTV
他日你自己必定遭殃
—————————————————
譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客

下次有恐襲 記得拉消防制

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

想殺人？ 想學67暴動變過街老鼠?

只會跳大掣只會跳大掣只會跳大掣只會跳大掣只會跳大掣只會跳大掣只會跳大掣只會跳大掣只會跳大掣只會跳大掣只會跳大掣